有人因班機延誤凌晨抵港成首批強制檢疫者 稱感到無奈

外國地區到港人士強制檢疫14日的措施，凌晨起實施，為期3個月。一班原定昨晚9時左右，由澳洲墨爾本抵港的航班，延遲至凌晨約3時半抵港，乘客成為首批接受強制檢疫的人，部分人出閘時不單止戴上口罩，更穿著雨衣。

乘客黃先生說，已專登更改機票提早回港，希望趕及在新措施生效前回港，對於航班延誤導致要家居隔離，感到無奈，又說機組人員有盡力解答乘客對於隔離安排的問題，認為講解清晰。

另一名乘客羅先生就形容自己「心情唔好」，又說起飛前在機上等待，已很無奈。

唔好返嚟香港害人啦心情無奈

抵死啦

其實點解要避檢疫，老馮自己一定冇病？

當日包機接鑽石公主號啲人，都有幾件PK話點解要喺香港再檢疫。

後來發現有好多人確診。

可以理解嗰種心情嘅
人哋又唔係話唔去，抱怨下啫

偽

乘客黃先生說，已專登更改機票提早回港
抵撚死 自私撚

快啲去死

點解可以咁仆街冇強制檢疫都唔自己隔離兩個禮拜

無咩奈 自己攞嚟賤

澳洲算係咁 歐洲就真係唔抵幫

起哂依班仆街底 搞到香港每日25宗個案就靠你地班自私撚啦🤯😷

唔滿意就唔好返香港原機折返

抵鳩死啦

如果條仆街唔遲到，你地咪可以唔洗強制檢疫 ？

連登仔仲唔集中火力屌佢老母臭閪？

機師點？

同自私播毒嘅大陸仔無分別

屌你老母

家居隔離一向形同虛設
有咩心情唔好者

我有個friend都諗住係凌晨前返嚟香港唔使檢疫，但係最後班機都係delay左，唔知係咪同一班機

其實我相信佢嘅意思係，如果返工但係又要隔離嘅話要攞自己大假， 或者no pay leave, 又或者隨時畀人炒撚埋

其實可以理解
政府啲濕鳩強制檢疫咁鳩煩
寧願自己喺屋企隔好過

師兄平時比人屌慣所以睇咁開？

呢啲人應該唔會自我隔離
如常活動 理撚得你
因為佢本身就唔想隔先提早

依家家居隔離全部要帶手環

又係返工大晒

謹代表香港各界致賀電
抵撚死，偷雞唔到蝕渣米

佢個隔離唔包中國 台灣 澳門
即係而家呢三個地方唔洗14日直入？

最心涼係嗰d on9仔為左避隔離 諗住趕返香港
用10萬銀買張頭等
仲好威威係fb度曬命
點知班機delay左 變咗第一批隔離

中國入嚟嗰啲二月開始已經強制隔離喎

呢啲就真係祝佢報應到

Cx 講唔洗wor

都要食飯既

所以呢？屋企無其他人？其他人唔會落街？

而家全世界都爆到七彩
就算俾你早返到避過咗強制檢疫
真係有公民意識嘅都應該要自行自我隔離啦下話

屌你老味 累人累物 快d死算啦

返工撚

我覺得九成九係咁諗。

係。死柒婆

去得旅行喎
仲買幾皮機票趕返黎

我都覺，有呢批人真係玩撚完

幾撚肯定呢班人唔撚會家居隔離
日日出去玩

旅行撚話去旅行明明好撚柒安全
只係俾連登仔講到好似去地獄咁之嘛
加多句唔俾係返到黎先中招架

愈到咁遲返來，抵撚死啦

有個戴手環腳環啊伯搭巴士添啊

唔好返囉

唔似兒登仔奮世痴俗

有幾奮？

香港人有乜嘢唔會老奉

其實趕係19 號前番果班
同之前封關前衝入香港果班支那人有咩分別

咁好彩佢趕唔切咋
佢趕得切佢一定周圍走，咁啱又係帶病者香港人多得佢唔少

比貴機票錢都要隔離
戴手環腳環啦

依個時間去旅行抵死啦

你哋返嚟播毒，我仲無奈呀，DLLM

口罩炒就比人小到飛天
機票平時超賣搞到冇得上 / 要遲幾班
而家又炒到十幾萬冇人出聲

自撚私

個個有人話係老人院手環喎

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推到有黃先生/羅先生張相

屌晒佢地老母啊
無強制檢疫都應該自發隔離14日啦
留學撚都話無辦法 要焗住去讀書
但班旅行撚 唔死都無撚用 港豬到極點
已經叫佢地班仆街咪撚去旅行 仲死都要去
去完又唔撚隔離 仆佢地臭街 好撚嬲

支那入好似仲係要

天意

呢隻機有啲手足黎，我寧願你地屌林奠中國都唔封

屌啦本身係咪強制都應該要自我隔離14日啦
你班咁ge撚樣咪撚累街坊啦

係你老味咩
中國由二月開始一直都要強制隔離十四日

冇人叫你離開香港

最後結論 政府唔識即時生效on99

其實一路諗唔明專登買/改機票避過強制檢疫既人咩心態
真係確保到自己一定無事咩?
搭咁多個鐘機又肯定安全咩?

人生咩都要試下

求pin
大家認住3位自私精
黃先生

羅先生

嚴先生

Source: